Hkbn 就完約，求續約sales

Dklm 用緊158/月， 電話打黎開我209

手機定家居。

家居寬頻

1000m?

岩岩續左129蚊個月